究竟揀兄弟好定女朋友好？

我有個兄弟好鐘意個女仔，但係個女仔對我兄弟好反感，個女仔鐘意咗我，我又好鐘意個女仔，咁我算唔算好仆街？我知道如果我同咗個女仔一齊，我同佢一定冇兄弟做，但係我又好鐘意個女仔，我宜家真係唔知點做好

女朋友冇左可以搵過
兄弟冇左就...

兄弟無左可以再搵過

3P

而家佢日日都好似好sad咁因為個女仔唔鐘意佢

可參考咖哩辣椒張學友同周星馳個case

戇撚鳩為左個未喺埋一齊仲要唔鍾意佢嘅女仔反面呢啲兄弟要唔要都罷啦

兄弟就係人 而條女就唔係人黎既？ 重色輕友都係咁話啦！ 係條女先有機會同你過人世 而唔係兄弟格劍玩成世囉 到佢有女友一樣唔會多搵你囉

試下掉番轉，你覺得兄弟會揀你定係條女

你講清楚點解佢地咁憎對方先

女 兄弟同女我都冇

女友易得，兄弟難求
利申： A0

揀個兄弟做女朋友

因為囡就做唔成兄弟, 咁就唔叫兄弟

利申: 識人特登溝左自己兄弟追緊既女仔
三個人仲可以同枱食飯
((其實成班仲要係襟兄弟黎

兄弟，好感依啲一時既姐，又無真係相處過，無乜感情可言，世界咁大，經常都會遇到有好感既女仔

咁都要問 條女鍾意你咪上囉
咁都冇兄弟做，咁小氣做姊妹啦

唔洗揀 WHY NOT BOTH？🤷🏻‍♀️
兄弟情同愛情，兩種關係都唔一定可以維繫長久㗎喎
喺利益衝突當前，你可以保證你兄弟唔背叛你咩？
經過一段時間朝夕相處，深入了解你條女嘅本質後，你可以確保自己會同佢一生一世咩？
如果你選擇左兄弟，你幫佢化解女方對佢嘅厭惡，會幫佢增大佢食女嘅勝算
如果你選擇咗條女，你又暗示俾男方知條女鐘意你，等佢自己知難而退，咁你就可以光明正大食女
換轉角度而言，條女已經揀左你。喺感情世界，從來都係兩個人嘅事，唔關第三個人事。你既然鐘意對方，對方又鐘意你，咁就唔好理你個兄弟諗乜
總之揀女，佢哋之間係點，唔好理咁多，依家個局面係對你有優勢，食女之餘，又有兄弟做

睇返CHING上一個PO，原來係兵仔轉正印
咁辛苦令個女仔鐘意咗你，你就唔好放手啦

要兄弟嘅女朋友

襟兄弟更好

女朋友
其實你朋友始終會體諒你既

我想知道點解佢唔鍾意你fd

會唔會係你當人兄弟炸

兩個都溝晒

女啦 同兄弟講清楚 咁佢咁小器嘅話咪算